JJ插沙 午市自助餐

嚟緊父親節
想請屋企人去酒店食餐buffet
因為家父夜晚要工作同埋星期日唔得閒
所以想喺星期六中午食
其實以前過時過節都會去酒店食自助餐
但試過好多間都伏伏地
夜晚普遍就好啲
有冇連登巴絲有好介紹
筆值500-600左右一個
如果真係好推薦 貴少少都得
最好係九龍同埋有得泊車
唔該晒各位大佬

continental

Eaton普慶餐廳，高質黃店

上網search已結業

Full booking

睇有碗話碗

三百一個有無

你太遲book 啦

JW高質wor